不堪分手刺人夫7刀 靚女學護判監3年8個月

29歲女學護戀上有婦之夫，分手後仍藕斷絲連，今年初在上水寓所及車上先後刺了男友7刀，又致電對方母親出言恐嚇。學護簡媛茌早前在區域法院被裁定5項有意圖傷人及刑事恐嚇罪成，今被入獄3年8個月。

法官判刑時指，辯方稱被告錯愛，亦被事主玩弄而犯案，法官在此無意作道德或倫理審判，惟被告拍拖前已知事主已婚，但法官都明白愛情令人盲目，被告與事主的感情不能和親友傾訴，後來更墮胎，相信被告承受很大壓力，加上被告之前曾經被男人欺騙，本打算與事主拍拖能彌補感情缺失，但事與願違。

依家先判？

好似盧斯達

請清洪打果單？
hi,風化影

這些機會...

笑撚左，仲有少少似袁嘉敏
唔戴口罩一睇就知戰鬥格烈女

我記得冇啦啦又插一刀，過一陣又插一刀咁

快點插我

大波妹

好似係個男嘅一路揸車個女一路拮

入到臭格係咁插人

唔係清洪..係駱應淦
3年8個月....扣埋假應該3年左右度，
不過條女算啦，佢信親D 男人都係對佢唔好

利申:識佢

今次d相好清

可唔可以去探監 ?

你會探佢?

自己攞黎衰

好似有泳衣照 化左妝幾正

屌你老母好撚正lo

好多女人都係咁

條女真係好撚正

靚女?